(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (77)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

留名

lm!

77

醒了，七七留名

多水裁巴又中

其實山羊即係咩

太陽 雙魚
月亮 金牛
上升 金牛

發惡夢醒咗

全身冇力

有啲長 晏啲先

新人？

男神果然係有特徵

我仲以為你已經練到力威咁
比我想像中靚呀 啲線條

眼瞓死

第一次入黎就有野睇

歡迎加入呢個大家庭

唔會啦 力威個啲好恐怖

細節野 但我全身仲軟緊...

lmlmlm

叉燒仔

好無聊呀今日

好正
估唔到冷氣咁仁

放假？

[member]預咗大約幾耐會返一次香港[member]

男神

我唔係啦

推

屌同濕仔一撚樣

幾點？

返工

佢自己影

會變

用過

好打耳
被抓傷流晒血我都仲死癡住啲貓

好醒神

佢屌我老母
唔係我

小學生都有女

又會得閒吹水嘅
平時都好似唔見你上水

你=水瓶座

我
峽谷小花仙

我都想買喎

咪抄啦

呢度我話事

想睇

搞到我都想揾返張出世紙

深淵潮吹娜

我法國我專玩海鮮臭四champ

我都係

利申冇買猛男大叔系嘅英

約未
我好緊火

唔明

英就齊 冇玩過咁解

Pmed

所有軟萌妹豬角色都略有研究

早晨
食完個飯上完天台又返嚟吹下水

Lux 係我條女

巴打好靚仔

大家條女

大愛lux

好陽光

cnmb nmsl sb

收嗲啦 我條女嚟

Omg😱

今日無咩做

好眼瞓呀！

對住啲客開始躁

久違嘅#1內容新鮮放送

咁咪好 hea hea下就一日

您啲客

屌那星 中環新開果間譚仔真係好撚離地...

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

勁似某會員啲故

我明明勁年輕

我成朝都好眼瞓

同我一樣

[/quote]

好羨慕個阿婆

琴晚比蚊咬大脾

想發癲了

比個波波你咬住先

要咬人

[url]屌你老母
都話#1放我減肥想[/url]

屌你老母

牙燒我連登男友

。。。

波波啊

雷珍妮

我
上升 射手
太陽 天蠍
月亮 金牛
即係點

淫閪

我月亮金牛 但我窮撚

雷b

收費的

珍

？
我淫鳩

追po 上面好似有一樣

哥哥~

都係LECH B 好 不往我睇住你大

邊個
係咪燒bb？

講到你自己好老咁

召喚冰島生

但我窮撚來的

姓雷嘅都係大贏家
禾地最後都勝利

每次見到你個TG 就會諗 "點解呢個世界嘅JENNY咁完美, 我唔敢搭出果一步觸碰你, 我怕我打字都污染咗你碌鳩 "

你快啦好無

你追咗77個POST學到牙官1成未?

冇嘢了 上面係上升巨蟹

因為有我
其實佢地本身痴線

聽到巨蟹就躁

無半成都學唔到

我哋絕交啦

35啦 睇住你讀緊書我都做緊野
我一成無事, 咁多年之後你已經封咗神
咁都算係睇住嘅

波波fans

珍妮b又贏

講下………

享受生活
極大食
不喜歡被束縛
感情心態靠牙冰

即係點

35啫 我都係一事無成

排隊啦

束縛可以
但要能力在我之上

自卑感太重 不鳥 150KG路過

講笑
其實你中
不如解讀我呀bb##
太陽天蠍
月亮金牛
上升射手

快啲pm我啦咁

我人生交畀你了

無你

人地搵0仔你vice-versa搵1仔囉

下期#1燒山=雷珍妮連登男友

珍妮原來講大話我好失望

裁判官：法庭有責任保護警方 畫家被判囚21個月

我想屌裁判官喇

唔係 , 唔敢做佢FANS, 因為佢旗下啲FANS都係高質人士 (包括你同牙官)

無
唔好pm我
我封咗盤
我係燒山的

在一起好嗎?

件事唔係咁

Ok

說謊的bitch要吞一千根臭撚

Bitch哪能solo～

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (78)

我唔想聽啊！！！
說謊的珍妮要呑一千根針

aka兩個毒撚

把我看得那麼高

讓我為你吹起食檸檬嘅藍色號角

嗚武~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

@Jenny 新po冇你減肥圖

又扮

@Jenny 屌我老母 立即

唔理珍妮了

係你旗下嘅FANBASE太勁姐

多謝你

畀次機會我先